前線手足！唔好再聽議員講退後！

次次都係聽到議員講 只要我地退到邊 啲狗就唔攻過黎 但根本係俾時間啲狗重整戰略部署咁 真心要勇武 元朗果次都見 我地前人多佢地就會怯 向後退 同埋啲狗佢地依家個目標好撚清晰 就係打我地 清我地走

光復香港

時代革命

永遠支持前線決定！

不割蓆！

自推！

不拋棄 不切割 守護同路人

但係都唔好送頭
不受傷 不被捕
一個都不能少

屌 有邊次係議員叫完前線退
警狗真係唔會推
根本只係緩兵之計
下次叫退點知衝佢老母班狗應該嚇撚到

就係要佢地估唔到！

都要大家突破到心理關口！

應該搵班人做流動物資兵！

應該搵多小小男仔